軋斷腳掌：司機講電話無報警 傷者胞姊斥延救

一早話左香港地產狗天不怕地不怕 就算要座十年都衣食無憂

【20：30】傷者父親表示，涉事司機事後無聯絡過他們，又不配合警方調查，即使司機現在道歉，他都不會接受，事件交由警方處理。

【17：50】杜女胞姊引述醫生指，由於杜女傷勢漸轉穩定，已離開深切治療部，轉到外科加護病房留醫，她感謝各界對胞妹的關心。

36歲姓杜女子，昨日(19日)在荃灣梨樹路候車時遭逢橫禍，遭剷上行人路的寶馬房車撞倒，夾在車頭與交通燈控制箱之間，雙腳重創，左腳小腿近腳眼遭軋斷，右腳前掌要切除，她昨已完成手術，正留醫深切治療部，但仍未度過危險期，倘傷口再有出血情況，或會危及性命。今午（20日）12時許，有家人到醫院探望，包括杜女的丈夫、家姐、胞弟、表妹及姨丈等。

據胞姐透露，她們4姊弟，傷者排第2，另有2名弟弟，姊弟間感情要好。傷者性格開朗、人緣佳多朋友，其丈夫為工作時結識的第一個男朋友，結婚11年，兩人十分恩愛，喜愛小朋友，初時試過很多方法都未能懷孕，近年先後2次成功自然懷孕，因此他們都覺感恩，非常愛錫女兒，丈夫在花墟經營花店，傷者早上會到店舖幫手，下午返家湊女。

胞姐憶述，昨日上班時突接到來電，指其胞妹受傷，她欲與胞妹對話，惟途人指：「佢情況好嚴重，未必講到電話喎」，又指胞妹在事發時緊緊將女兒擁在懷裡，保護女兒不受傷害。而傷者手術後表現堅強，着親友們不用替她憂心，還不時問及兩名愛女情況，由於她打了嗎啡，因此較為疲倦。

胞姐續指，當時有途人目擊，聲稱目睹有人揸車期間撳手機，意外後又無即時報警，反而致電友人商討解決辦法，收線後只顧耷低頭「撳電話」，完全無走過來查看傷者。胞姐此時愈說愈激動，直斥：「正常人如果遇到啲咁嘅事，點都會打999報警，救人要緊，佢無打電話，佢體會唔到人哋嘅切膚之痛」，直指阻延救援。她又指，知道該名司機被帶返警署後沒有悔意，態度極不合作，無向警方交代資料。

事發後，2歲長女疑被意外「嚇親」，昨晚睡覺嚇醒哭過幾次，又不時輕聲細語指「媽媽痛痛」，更不時攬着姨媽叫「媽媽」，非常想念母親。胞姐同時指出，每年8月父親生日，他們都會一家旅行，今年本已買好機票去日本玩，詎料妹妹遇到意外，行程要取消。

民事索償條仆街啦

死地產狗

呢隻地產狗唔仆街都冇用
如果地產經紀有得釘牌就好囉

仆街地產老